馬蹄露單野其實需要更多文宣

啱先search新聞做文宣
發現除左蘋果有講馬蹄露先拳打腳踢，示威者後還手
其他報章都只係話因為口角、影相，示威者就打
但我地手足一向並唔會因為一兩句說話，影下相就鶳
（講到呢度，我覺得鶳嘅原則底線都應該要再做多D文宣，等人知道我地咁做嘅原因）

加上最重要嘅係
馬蹄露呢個女人真係好恐怖，好識做戲
你會見到佢完全係雙面人，變臉變得勁快
喺衝突面前就巴渣潑辣
喺記者面前就扮溫柔扮晒受害者

大家可以諗下外國傳媒會點寫
唔睇蘋果同連登嘅人又會點樣睇

所以想大家做多D文宣
搵番圖同片
寫email比各個傳媒又好
spread出去各個社交平台又好
等普羅大眾知道番個前因後果、事實真相

利申：send email果度小弟英文唔好，等有巴絲寫個template出黎

自推十下

有冇apple條片

1/10

佢如果係出手打人先真係仆街上的仆街

需要成立『神獸快速行動隊』

我擺左條link喺上面
入面有
但唔知點download落黎

冇野了 啱先load唔到

係 佢響示威者面前串串共叫人隻揪
去到警署門口對住記者就響度喊晒扮受害者
唔好唔記得個八婆出嚟嘅目的係為R微博人氣

另外，嗰啲唔𠹌係血，噴漆嚟（已fc)
記得po 埋佢平時微博屌兄弟嘅仆街嘢

Tui

可睇埋這篇

呢單嘢拎上面張圖翻譯做英文就破解到
加上佢係專業演員，有埋圖應該冇人會信佢

push

仲要扮柔弱叫個記者come with me
真係

推 仆街女人

嚴重懷疑係咪TVB叫佢出黎做戲

點解俾人推跌一起身個口就有血?
拍戲道具?

真係相由心生
一直覺得馬蹄露係心理變態既女人

翻譯做英文
有埋片就100%破解到

ok佢踢人
文宣

原來係紅底記者
Robert咩都唔知 睇黎我地文宣真係要再做多D啦

係呀
要做多啲investigative research
咁先convincing

原來以前做醜角奸角只係做番自己

有冇發覺有件黑衫，冇口罩，輪住保護佢，俾人覺得係左膠手足睇唔過眼

裝修有原則，咁獅鳥可唔可以都有分類法？

要文宣不如文宣的士佬撞斷腳，條馬蹄露wfkc

另外如果前後爆缸點解唔去醫院先反而係去報警再搵埋啲鬼佬傳媒做媒

文宣做埋的士佬用車撞人
絕對係恐襲
呢個先係真正核彈
條臭閪單嘢解決咗就算
唔使浪費太多時間討論

推到有英文好嘅手足翻譯

好人好姐都唔會走去挑釁人 重要比完打完就喊苦喊忽 一睇就知tvb又夾埋個reporter發功 你曼市打吡完左去笑鳩對面隊你唔頭破血流返屋企我跟佢姓

正常記者唔會咁直接介入事件，除非一早串通左。

以為人地唔會郁佢, 原本最想佢走開過黎勸唔好打嘅巴打仲要俾佢伸腳,真係抵撚死, 真係可唔打就走,受襲即還拖

推

唔係，應該要搵民記，譴責條友做戲

推 相由心生真係

Why not both

文宣方向可以順便質疑吓呢個記者
但絕對唔可以人身攻擊

馬蹄露今晚係咪有洋腸食

都唔係血，下次用黑漆

好似呢條片清楚啲

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

其實我睇左條片唔明點解佢落地唔係塊面 但點解係成口血

隔離post有片

原來先打人嘅
完全冇提過喎

想做支那英雄學嗰個乜爛記者出show搵錢
正賤人

文宣返

而家一個好大嘅問題係
連本地傳媒都冇報到馬蹄露對手足郁手郁腳
比人感覺我地因為好小事就打女人 好橫蠻

唔係話要民意
而係想市民知番個前因後果同真相
包括個鬼佬記者係紅底
還現場手足一個清白

要英文文宣

推
等冇訂閱蘋果嘅市民都睇到

個人認為其實唔需要太理會自家負面嘢
應該集中係手頭核彈對付對家
樣樣嘢都要洗白自己好被動 會俾對家牽住個勢
你睇吓831新屋嶺101開槍好似冇咗件事咁

原來仲有連登手足未知
所以話真係要文宣

幫推

有無所有佢既片？

要推呢條

同一諗法 係之前已經打咗一下定事先準備？

屌打馬蹄露啊
［檢討］對唔住，我又加把口

相由心生係真
佢自我檢討下啦

Push

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

我個人覺得有必要比市民知道我地嘅行動動機
唔係佢地齋睇表面行動好可能會唔理解
尤其係對淺黃

原來相由心生係真的

唔知佢而家仲有無食精神科藥物

同埋佢同個un星應該有路 十指緊扣

推
咪比呢條仆街扮撚哂野

咁少事, 由九佢啦, 推爆的士撞人單野啦, 流果兩滴蚊飯

根本係馬賊打人先，
不過，馬賊都係被CCTVB利用，以馬賊嘅人格、智慧、貌相，強國都唔會有得撈，只係製造單次假新聞中嘅小丑。

真係影到佢打人踢人嘅好似得蘋果收到片
其他傳媒只係影到對罵同馬蹄露扮弱勢嘅一面
睇佢地D片完全唔會知道前因

女： 我今晚比你X

推呀屌！

身為偽人果然有兩下子

馬蹄露正一食屎狗

唔得 11月24日區議會選舉一定要贏

推呀
最撚憎呢啲充滿機心既閪女人

呢個女人真係好撚嘔心
閪女人 知唔知醜

識善用呢個演員就可以拎嚟對付返對家

總結: 先撩者賤

仲有黑的撞斷腳，有無巴打英文好可以同佢地解釋

Yesss 兩邊一齊推爆佢啦

（有片）馬蹄露踢人先

大家可以去隔離post攞片攞gif

我都想講 睇佢嗲個記者真係極度嘔心

還原靚靚拳

Pish

要學下對家啲文宣
學madam將焦點放係對家錯既野 放大
例如的士車去人群人神共憤

自己做既野 人地會幫你煲大 唔使自己再幫手..
要澄清都唔好自己開post講咁傻豬 留言貼gif圖一張已經夠
何況係咁小一件鶳既事

推比全世界睇係條仆街郁手先

我已經上咗澳洲記者個IG度澄清
大家唔需要上去再屌佢
直接話佢聽佢俾人利用左
中共遲早會將呢啲轉為propaganda仲直接

兩樣都要對家風向就係試圖令大眾覺得示威者亂用暴力

推!!!!!!!!!!!!!!!

果邊D片同gif呢邊都有人幫手貼左出黎
唔該晒手足

點解要佢出手？

無名藍屍出來，“死“幾多都冇人想關注。
但如果係“明星“呢？

當然，其實亦睇價錢。
如果對手拎個好貴出來，大家真係可能要影到實一實。

佢拎個咁廉價而冇新聞價值嘅“明星“出來，根本冇效果。

睇下幾時出貴野。
我肯定哩招佢會繼續出。

一定要推
今日開直播咁岩靜係睇到
佢係到講自己係中銀影左幾張相就比人打
本身唔知佢深藍，搞到個個誤會以為咩事
睇番先知佢郁手先咁鬼癲

賤女人,抵佢一世紅唔起

唔該晒絲打
覺得對記者唔洗鬧
但一定一定要陳述番事實
比睇留言嘅人知道下咩事都好

推
仲以為係血而笑左好耐

好多人都誤會啦
仲要得一間報社有提佢先撩人

條仆街仲要扮柔弱受害者
好撚多大媽睇完真係會信咗佢講㗎
一定要文宣講返清楚件事

喊哂同外媒講手足蝦佢囉 痴線

推
個老女人好恐怖

真係唔係話咩民意l
既然有個事實擺在眼前
只係想大家將個事實spread番比其他人
唔好比對家有機可乘屈手足

勾結外國勢力

推
可以嘅話麻煩幫手翻譯埋的士單野

明明就佢出腳先DLLM
好多都係話影大頭

有冇片?

馬蹄露露馬蹄

俾人噴

Push.

推 改善post

係除左蘋果全部傳媒都咁講呀！！！
希望可以推到D傳媒改番篇報導...

我整合下D link

覺得噴紅色唔好睇。
不如噴其他顏色吖？

o岩o岩有片，好似唔係佢出手先喎

你地話放得我先放link啦

所以先奇怪，不嬲用黑色，變狸貓

呢個女人真係狗閪黎

屌⋯⋯呢樣又係無人知啦

俾人影到曬，更加要推

平日晚上都要民間放映會。

D

Matailo: Come with me Robert
Robert: Sure my lady.Let’s have some fun!!!!!

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

pish

屌睇直播見佢哋十指緊扣

話佢唔係紅真係無人信 仲要一齊入狗局

蘋果新聞Link 連片

蘋果條片

我都覺得紅色好易比藍絲做假新聞

前1秒先講晒粗口下1秒即刻流馬尿

人渣不分男女

係有被噴，但睇唔到點解之後成頸都係紅色。

點解洋腸食得落佢

人型豬嚟

佢仲要接受左外國傳媒訪問
國際文宣一定要瘋狂傳佢打人先嘅圖/片

用電腦
開chrome
在版面右click
選「檢視原始碼/view page source」
Search “mp4”
就有link了

口味嘅嘢

推下

啱
連本地都得一間報
好難想像外國點報

洗唔洗講埋其實在場都有好多人好多記者都喺度影緊相但冇人打佢哋？如果佢真係齋影相點會無端端俾人打？

下次對人唔好用紅色

有手足搵到條youtube片啦

不過都麻煩大家幫手backup

可以係其中一個論述

睇睇下又好似係佢跌時咬到自己。後頸可能係跌時撞到頭，之後流血。

我地係咪都要令本地傳媒報番事實嘅全面真相呀？

而家唔係互屌嘅時候
係所有非前線齊集打國際輿論戰 網絡戰嘅關鍵時刻
係團結我地嘅大好機會！

死八婆 抵佢生到咁樣衰

專業演員

推 馬蹄露呢件事唔讓得
我完全相信手足唔命失控

好多人唔知前因就以為手足失控
所以要做文宣

推
五毛風向分化含撚
我愛前線

midnight post pushing

S

好撚扑街 雙面人
明明自己撩人先又扮受害者扮可憐
真心唔覺得有女人係樣衰 最多唔靚啫
馬蹄露係第一個由個樣醜到內心嘅賤格西女人

同真情may may個格有得fight

根本手足對佢已經好忍手
但佢好識做戲扮嘢扮慘

屌 演員
去到現實都要做丑角
係咪收錢做show??

May may根本係做緊自己

香討仲話佢係人民英雄

快d過去留下言！

FACEBOOK好多人都話示威者中計
係人地派黎既演員
不過好彩果位演員做戲果陣忍唔住起腳
咁岩比人影到
唔係真係水洗都唔清
好彩派個紅唔起既黎
派個做戲好啲既
隨時比佢做一獲
不過前線咁冷靜 都幾難做示威者
always 睇片見佢出咁多腳 真係覺得有啲過份囉
一個女人仔 係咁起腳踢人 睇片最小都三四腳
又成口粗口咁無禮貌
唔知可唔可以告佢傷人 佢出腳踢人

不過再次證明事出必有因
前線根本好清醒好高分析能力
今次真係好忍手 只係噴吓推吓

肯定藍絲Page會淨係Cut佢比手足推同佢哭訴啜泣果段出黎搏同情呀
要先發制人！

香討？唔洗理啲中国人啦

但藍屍一樣只會睇cut咗嘅片
解釋文宣嘅對像係淺黃呀

相由心生原來係真🤦🏻‍♀️

都係
其實成日見到藍絲Page d假相假片都有留言踢爆
但冇人理...

推 雖然好好笑 但係真係要小心啲

推
推
推

好彩條下巴怪un星無fans

真係偽人演員

有啲ac可能係Bot
而中国人同廢腦就算啦 佢哋冇得救

同埋四個月其實已經歸晒邊㗎喇
而家所謂中立通常都係藍

聽日再推

推, 呢個重要, cctvb要出動到戲子嚟喺記者面前做戲
如果唔講清楚由得佢, 外媒會對示威者扣分
如果拆清楚 睇到佢係郁手郁腳先, 咁就可以直接收cctvb皮, 擺明係出嚟做大戲, 外媒比佢呃咗一定唔高興

.

針對呢件事 文宣行動應該分三個對象？

1. 市民：spread番開之前手足整果張文宣，加source加片（喺#161），可以提提外國紅媒背景

2. 本地傳媒：希望佢地可以報番準確個前因（佢地ok嘅話，市民果度嘗試spread唔同sources嘅報導，以表持平）

3. 外媒：spread英文版文宣（未有）+片+詳細d嘅解釋（e.g 馬蹄露係「資深演員」，紅媒行動奇怪等等）

歡迎補充

英文冇好到識翻譯成幅文宣圖，anyway tweet咗條片先

偽人有名你叫偽人

連我老豆老母一睇完佢撩事鬥非比人打嘅消息之後，都知佢呢個暗星係度博大陸人氣

TVB一定煲大佢，做埋專訪，又想做第二個付國豪。唔好意思，有片為證，要做就做大d，香港電視媒體委派藝員去扮生事搏同情，再拎的士佬單野，串晒呢班人所作所為，順水推舟，推cctvb係幕後策劃，有無問題？

講得好

香港民意已歸邊
主力打好國際線
其他多餘力量再繼續打返本地線

up

玩開twitter嘅巴絲幫吓手

所以要文宣等人唔好比佢呃左D同情心！

的士佬關cctvb咩事？
唔好作野就得
唔想狼來了

V

大家幫手推
希望訓醒之後有馬蹄露加的士佬兩份英文文宣

想知收左幾多錢出來

或者咁講，tvb有心隱瞞的士司機惡行，加埋警方沒有作出拘捕，其實我係想用一種手法講呢兩日政府點樣配合各個單位設計一個咁既局面

佢係個演員, 大家小心

search完啲藍色link全部唔關事架wor
mp4啲位又全部黑色字黎

自膠我以為講緊download youtube

覺得啲血假
好似有備而嚟要屈人咁
都無人打過佢
佢一俾人妖一聲推跌落地嘅時候
個咀都無血
到佢轉身托眼鏡起身嘅時候
佢仲有摸下自己下巴
Confirm自己有無流血咁
到一企起身
就2行血流到落下巴...
我淨係諗起嗰啲假血膠囊💊
可以喺口裡面咬爆之後
吐出嚟就有啲似真血嘅方法
然後到roadblock嗰度
佢俾人打左幾下
頸後面就得一條血路兜去心口
幾秒內個心口同件衫都紅晒
但係個背脊完全無血
佢同個外國記者訴苦嘅時候
下巴仲可以有好大滴血好似就嚟想滴落嚟咁...
無打佢幾多下
有無咁多血流呀..

唔係需要文宣，係需要一份打動到人企番係追求民主、人權、普世價值呢邊，既高質文宣！

Push for real news

留心一下..是她突然在這混亂情境吹哨子刺激大家先

完全9upper 之前starbuck裝修佢話係中美貿易戰衍生既問題 Sunrise依個節目係澳洲好多人都反 成班on9

好心佢咪衝出黎啦 已經唔係靚...人貴自知呀 露姐..你真係樣衰到極點 攞假黎扔
柒出香港

唔知邊撚個天才走去噴紅色

夾9埋，你睇埋tvb 就知

Cctvb一定會做個節目 例如係東張西望訪問佢 再抹黑我地 我地一定要快過佢地做野 咪俾佢地帶風向

然而佢個姪子馬米高就好好多。
米高有啲咁嘅親戚，真係羞家!

1推！

戲子好識變臉扮嘢，中、英文宣一定要講清楚呀！馬蹄露，你個死妖垃圾星！

下次呢啲人呢，用噴漆直接噴撚到佢成面都係就搞撚掂

不過係一個老女人
可以點傷害你
唔好打女人

所以重點會唔會唔好放係邊個郁手先

搏上位 唔係咁搏 傻系露

全世界睇緊原整片段 邊個岩邊個錯 有目共睹

果然係cctvb演員

推！

妖原來郁手先

死臭雞

依世人尋晚最紅

一定要個臭閪付出代價

咁撚識扮野，都係無人會搵佢拍野

係所有嘢都好需要文宣， 頭先上咗cnn facebook 一轉。
雖然佢親中， 但發現啲網軍好多，
唔知係真三毛定藍絲，係咁洗版話我地會無啦啦打人同燒老人院，仲有哂啲英文字幕嘅youtube 片。我地文宣工作落後佢地太多。

比埋link 大家

文宣嘅方向應該係海量煲大我哋受傷義士傷勢同埋年幼繼續義士既數量～
仲日日有咁多新嘅焦點
講真馬蹄露呢啲垃圾其實冇乜人care冷處理佢就會沉 唔好俾佢奸計得逞

呢單不宜再搞由佢淡化啦吓嘛

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

凌晨2點出post

之前睇佢侄仔好似黃架
原來係藍？

係咪人地影下相就掟爛人電話先, 咪成日做埋啲MK行為以為好正義喇

..

佢侄仔黃
佢本人藍

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推跌佢嘅可能係黑警喬裝示威者

支共出盡奶力打國際輿論戰

呢位手足出拳毫不猶疑，好型棍。

有乜問題？
連登有宵禁？

馬米高啲片好正

有片出左佢面嗰d係紅油黎

尋日有的士恐襲有百萬人遊行
外國傳媒對一個醜女比人打唔會點寫
諗香港文宣得喇

推！！！

今次馬米高都唔知點算 撐佢姑姐又同自己政治立場矛盾 撐勇武巴絲又畀人話無親情

港版傅國豪,隔離隻左膠都可能係老林，最多起埋底

果然係演員
twitter文宣

推，此為戲子

推文宣～

【文宣戰線】我揾到文宣嘅最後一塊拼圖啦

馬蹄露已經成為藍屍主力， 同cctvb一樣
藍屍文宣重點黎
同付國豪果堆一樣
係早有預謀地製造新聞

要破解可以同柒news資金來源入手

紅噴漆

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

呢啲叫還拖，點解要比人屈跟人劇本

柒news就快連燈光都set埋
根本成個畫面既人都係演員

好似警訊啲演員

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

Tvb拍緊戲

推推佢

佢撩交打條片要盡量share出去

我一直以為係血黎
手足下次用番黑色噴面好唔好

During a protest on 6 Oct, a pro-China actress, Celine Ma, walked into a crowd of protestors who were standing on the street. Ms Ma took out her mobile phone and attempted to take pictures of the protestors. Wishing to protect their identity, the crowd asked Ms Ma to stop her action but in vain. Ms Ma subsequently kicked the protestors, resulting in her being pushed onto the floor.

補多句
One of the protestors even led Ms Ma’s way to leave the scene but she refused.

建議你出個新po, 咁落無人睇到

好撚扮嘢

推得太多... D大陸人就好鍾意佢架啦....

Pishp

好文宣

最後要條鬼佬入去搞佢條鬼佬都唔想入

其實有名有姓ge
最好都係唔好咁重手
綁手綁腳放置路邊就算
當然 你好難避到偽人出來做戲

文宣上場！！

和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

手足fine tune下先 我英文唔好

快啲推佢踢人條片上黎

還原真相，唔好比小人得程

好想嘔 死八婆
有無twitter link
推爆佢

仲以為自己拍緊真情咩，MayMay

呢個緊咩濕鳩澳洲佬一睇個樣就知佢係奸
鬼佬其實係有樣睇㗎

中共出動埋演藝界啦無乜棋

佢而家主要靠番支那登台收入
呢次純粹為錢 係做場戲比支那人睇
R job

大家同我宣出去

好嘔心好姣

她擺明有心出來比人打，想係大陸博上位。好似個光頭西咁

tvb都就死得，佢啲演員都無影響力
反而令佢沉得仲快

Who?

Dllmch

我講事實
真血
醫護消息。

做實事 推！

推, 貼滿港九

見到臭閪事後扮可憐就眼火爆

吔蕉啦，用個垃9圾ac reply,dllm

On7 9

依班出來扮野拎頭彩拎光環支那護旗手真係要神獸顯靈一兩個祭旗斷手斷腳
等依班友負出高成本代價先有震懾作用，唔好等班友見下紅就撈晒油水，
要佢地知出賣香港代價

推呀!!唔好俾呢條八婆有好日子過

馬蹄露好多 C 奶 fans 。

條八婆擺明借手足r人氣

點解單野既關注度會高過 仆街的士佬
如果的士佬雙腳無事的話 接受唔到

所以我講要依Ｄ借手足r人氣友神獸顯靈斷手斷腳

come with me 想嘔
係咪想拉鬼佬去狗屋搞野

睇下邊隻貴野夠膽岀唔驚毀容咩

又戴帽又戴眼鏡再加上地點可以告得蒙面罪啦下話

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

馬蹄露英文名叫乜撚嘢......

唔知係咪政府開始搵專業演員做衰示威者形象

幫幫手！我地要草船借箭

tui

問下佢個侄馬米高

冷處理啦屌

貼滿啲牆！！！！

多謝文宣

有人影到楊官華同佢去廣華

即係又係劇本

遲早有。

做雞都有分自願同被迫

馬閪露絕對係自願。

我覺得藍底扮市民都要搵代言人幾創新
不過下次唔好搵豬閪啦最好就

暴徒馬蹄露 為左增加曝光率 出手打和平示威者 示威者在電光火石生死之間被迫作出最低自衛行動

推！明明自己踢人影人先

Pish this

拎左巴打整嗰張比家中兩老睇
佢地話太多字廢中廢老未必會望
所以膽粗粗整張柒既少字版
粗粗地用住先

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

除咗廢中師奶，根本無人理呢條垃圾潑婦

垃圾偽人，人前人後兩個樣

所謂愛國藍絲既人格就係咁賤，幾個月黎藍絲惡行有記錄已知既有幾百單打人、非禮女人、掟爛人地手機、掉腐蝕液、用刀斬人，各種武器攻擊搞到人流血入院同類事件數之不盡，忍到最近先學識自衛還擊已經好公道。

大力推

啱，仲要係豬閪大茄，更加冇人可憐

好心唔好理條八婆喇，做文宣都係做條仆街的士佬啦

冷處理啦

唔係文宣問題 係藍絲/藍報根本唔會理你有冇理據

1.係咁緊張既情況下..突然間吹雞會好易刺澳人有反射動作
2.吹雞果陣..冇人知道代表咩意思..分分鐘下一秒就有大批白衫出黎
所以攻擊沒錯
吹雞者賤